睇到班年輕連登港豬冇得出國旅行慶祝情人節生日真係好爽

革命左成半年死咁多人
我屌你老母重諗住出去玩？
你重諗諗住留係呢個咁黃既地方同人講你幾撚唔開心跌左幾千蚊？
宜家全部留係香港

死既死
失蹤就失蹤
四五千人

你真係好彩 好命水。
有手有腳去旅行